(2020) 尋晚kelly鬧得我好岩，講出好多香港人嘅心底說話

唉又俾人hack account

項生鬧得好寫得好

寫得咁好一定要推

奸奸

尋晚項生鬧得我好啱

好撚柒
撚樣真係有樣睇
我成日分唔清佢同健吾

閪人多閪嘢

佢block 左我了

你係咪痴撚左線？